---
layout: layouts/page.njk
title: Chargement
---

## Charger des images de façon asynchrone

Des images de drapeaux sont disponibles à l'adresse suivante

https://workshop.neotechweb.net/ws/flags/64/code_pays.png

Ecrire une promesse qui charge les images des drapeaux

Ajouter une liste déroulante avec une liste de pays et un bouton. Lors du clix sur le bouton charger le drapeau

## templating javascript

Chager la liste des stations de ski (https://workshop.neotechweb.net/ws/skimap/1.0.0/stations.php?massif=2) puis afficher les dans un tableau html

Utilisez un template html